[沙田]被遺忘的行山路線- 道風山!!!!!

各位巴絲打
今日我想向大家介紹一條被遺忘O既行山路線
係由沙田火車站巴士站行過去大圍O既
步程大約30分鐘
非常適合一家大細郊遊之用

覺得新城市太多人? 此路不通? 想去D 人少D O既地方?
一於行下道風山啦
路線如下:
1. 起點係排頭村, 村公所果個位置附近, 有條小斜路上斜, 大概可容納2人並排行山, 2邊好多村屋

2. 可以沿住呢條小路上, 約10 分鐘就可以上到道風山個小迴旋處啦 (紅圈位置)

3. 拿, 黎到呢度就好玩啦, 呢個行山路線都有幾條, 幾多變
紅圈位置係大家身處O既位置, 就咁睇都最少有2條路線去大圍
路線1去大圍火車站附近O既鬧市區
路線2係去美林

我以去大圍火車站作終點去計, 大約半個鐘

4. 當然, 大家梗係唔好忘記, 行完山個身好臭, 記得換返件衫先好上車返屋企啦

行山路線分享完

推到大家睇到

推

山路需可退，但一樣易封易包抄。

無惡意，但行山要安全為主，似乎未必合適

O處最高危

行山要知道自己行緊咩山 起點終點係乜

只提供多一條路線，唔敢包安全
只能講多一條路多一分保障
郊遊時大家be water 啦

因為聽到有人鼓吹行山，咪提供多條路線俾大家參考
希望用唔著

準備充足可以行上針山麥理浩徑

DLLM 要推返哂d 沙田post 上嚟

真係打算行山要帶多啲寶礦力
依種天氣唔好貿貿然上

Push